邊度回收漫畫價錢比較好？

如題，拎去漫畫鋪？定係上網搵人上門收？一套放係咪會貴d？利申：屋企有一套叮噹，45本＋24本大長篇＋plus 6本

捐出去啦

keep得好+齊自然收得高,嫌低咪自己FB放

唔值錢

2手鋪賣2手 已經係要平 始終2手野

佢收返黎個價 會更低 唔係冇肉食